［真Star wars] The Mandalorian S2 等待區

星戰味濃到仆街
好撚好睇呀

黃色經濟圈的障礙

幾時出baby yoda figure

好似隻隻都有d 柒

ht 實有

最後果集裝e web果個白箱個扣係咪穿咗煲？完全唔似sw世界觀嘅嘢

銀甲連jet pack，頭雕，baby

有排等

明明Rebels S4大結局，已經完左Battle of Endor，Sabine仲同Ahsoka開開心心去搵Ezra

最後 炸雞佬 拎出 dark saber
丁到出血

K2SO真係好正好嘴賤，但係又未去到黑人憎既地步

總結今集J出血/驚喜嘅位：

1. 開頭兩隻on9白兵對話，練開槍射唔中

2. Shock Trooper 出場 呢個估唔到

3. Mando除頭盔

4. 終於裝咗jet pack

5. 隻R2型機械人，企起身係手長腳長
6. Darksaber

呢集40分鐘仲好睇過EP9

下次隊冧炸雞佬
之後拎deathsaber, 再跟bb yoda學原力

第二個mando jedi

唔係點會有隻bb yoda

咁撚期待

咁有冇交bo-katan之後點
大清洗purge入面有冇死到
而家Gideon攞咗把劍
似係想講佢殺咗Mand'alor
而條鑄甲女係族人之間
好似幾得高望重
會唔會就係佢
老咗匿埋幫人整盔甲
然後等一個繼承者(mando?)
幫佢搶返把劍返嚟

戴返個頭盔先
我本身冇disney青奴
只係睇wiki啲人物
追唔返啲動畫
有時真係好混淆
暫時只係知道把劍上一手係bo-katan
而呢條女係由clone wars時期
打到去rebels(?)

係呀，個時Sabine比左佢，united成族去打empire

如果mando打低Gideon
搶返把劍，係唔係都可以做到領袖
但佢嘅族人好似得返佢兩個
加埋foundling yoda都係得三個

明明前幾集仲有其他人
到第八集又死清光

嘜唔係有d走到咩

真係有機會架
yoda bb擒住佢背脊
好似yoda train luke咁

好似話有部分走左，希望仲會睇到mando大戰

2. 其實果個係the force unleashed既incinerator trooper

1 真係好鬼好笑

FB 開埋page ~~

裝左Jet pack mando會唔會gg

Mando jedi 好明顯係baby yoda

留名
一諗起唔會有新baby yoda memes
S2仲要等成年

mand'alor 唔係mandalorian始祖咩?
應該幾千幾百年前既人死左好多年啦
同埋唔明點解mando未聽過Jedi既事, 明明仲係同一個年代, Dark vader死左冇耐, Luke仲活躍緊, 但係mando竟然未聽過jedi, 條女提起jedi講到好似好遠古好神秘咁, 其他人又係好似未聽過.... 點解咁? 算唔算bug?

2,個pattern好核突好似笠咗條紅色t-black係個咀度咁

Empire啲propaganda

同埋宇宙咁大，去到ep9一句message都要用條老撚咁粗既usb黎傳就知仲係無email

"sad devotion to the ancient religion"

"you are what remains of Jedi religion"

原本setting 應該Jedi 本身無咁Prequel 咁多人

Jedi文化大滅絕

即係資訊唔流通

有冇人睇完Madaloriane 好鍾意Mando呢個角色 ?

你指癲揸lin？
未除頭盔都OK嘅
一除咗頭盔嗰下就爭啲
或者佢應該梳洗一下
會似返GoT個look
演員本身佬味太重唔夠型
佬得嚟型嘅，應該都係得
Tom告老師、奇洛李維斯、夏你信福
阿當司機都似奇洛，但佬味唔夠

唔撚係呱

我覺得迪迪尼唔肯出片酬
請咁多二打六，但又要好打
就算只係龍虎舞師都唔平
前幾集有個同癲揸lin打平手
數返下水道啲頭盔
應該係嗰班人，我估佢哋
可能要除晒啲盔甲扮平民先走到

你冇睇過呢張face-swap圖咩
你google Keanu Keeves Adam Driver就有
仲有好多佢兩個嘅外貌比較
啲鬼佬仲吹到奇洛有不死身
話adam係佢下一個替身嚟

打錯字係 Keanu Reeves

大隻妹以前無咁大隻既時候

而家大隻咗都好正
好想俾佢瘋狂壓住我

真係
除左頭盔個下覺得有啲似3X歲外國毒撚

我講個角色唔係個演員

角色 is a good guy

This Is the way 好岩香港

香港獨立唯一出路

Hong Kong independence, this is the way.

點解我ipad所有網都睇唔到ep8

幾型幾有魅力既女人

佢再繼續練大隻，會變咗進擊的巨人
入面嗰個MIKASA ACKERMAN

11年前，幫EA拍Red Alert 3宣傳片
個樣好似冇老過咁

沒有baby yoda 日子如何過

加埋洗腦加種族清洗，好快啲人就唔記得

起身見到心情都變好

hello yukio
hello baby yoda

未大隻之前大波幼腰

baby yoda: bye～下季再見

佢以前打MMA身型好fit㗎
係而家唔洗打可能懶咗
自從09年輸咗俾cyborg
就冇再打MMA，好快就轉行拍劇
cyborg, carano, rousey三個
得返cyborg個男人婆仲有繼續打

原來Deadpool 入面都有佢

應該係由Red Alert 3開始轉型成功
唔洗再做打女靠個樣都搵到飯食
ronda rousey都學佢咁
可惜拍戲紅唔起
gina carano係有種特別嘅吸引力

其實tie fighter都幾安全，炸左幾架啲人都唔死得

冇事嘅，天外飛仙都唔死得啦
架機炸咗，咪係太空飄一陣囉

Baby yoda真係好得意

好想同佢瘋狂操嘢

最近既interview 睇塊面好似整左野

冇打MMA之後肥咗好多
人到中年唔操真係會發福

kylo成嫁炒又無事，呢個黑人moff 又係

係office有人同我講，baby yoda都唔係咁cute姐

比我spam佢baby yoda meme

遇到有鬼佬問路就答
This is the way

This is the way

sabine係mando族但又成日除頭盔既

前傳123都係話jedi係成個共和國入面都係得千幾人
clone war仲要死咁堆
連obi咁勁啲平民都只係知道佢係名將打仗好勁
但唔知佢原來係jedi
我諗除左首都同大城市星之外應該好多星球都冇聽聞過jedi

啲戲好屎
但法官大人我屌

所以話唔知發生咩事
由戰鬥民族變左個宗教咁

我覺得係mando覺得自己個樣太柒
所以作咗個大話出嚟呃埋自己

i am no living thing

IG

IG入城個時勁到仆街

baby yoda : 爽呀

我未見到有，得sixth trooper個set

OK

鬼佬：所以而家Mando係creed唔係race，但係jedi就係race

其實冇咩所謂
反正都唔會有種族歧視
因為你根本唔會俾人見到個樣

呀~~~~
爽死

磁力王都投降

cosplay服
巧型呀

reddit睇到笑死

Train 左做 mandalorian yoda

SHF 百零蚊抵玩

呢隻唔係劣評咩

點解？？？

百幾蚊你想要hottoy質素?

候活你快啲出啦

係shf插到百幾蚊

有冇諗過shf根本就唔值幾百蚊咁貴

咁black series都兩舊，咁shf幾百係合理既

marvel個堆五百幾六百

利申: shf mando 6000yen 已訂

我冇咁大想頭
但求佢唔好學壞已經滿足

老豆可能會打仔呢

mando : no, this is not the way

上reddit見到個comment話，S1 學同droid做friend，S2學同Jedi做friend。

咁會搵邊個出黎Ahsoka定Ezra

黑標今年啲頭雕真係進步左好多

黑標連3.75寸個頭雕都進步好多

睇到一開頭trooper scene嘅風格
即刻上wiki睇下今集係咪Taika Waitit執導
真係好好睇

hasbro 頭雕有d做得幾似， 反觀shf用新技術頭雕似樣程度都係差d d, 不過mando 都唔駛頭雕

因為個樣依家都有晒3D data，所以唔使由頭畫過，所以靚好多

咁無良咁侮辱靚仔keanu.

可能司機過多十年八年
都會build-up到呢

等緊佢全身beskar版

真係是旦一個拍星戰都好睇過件垃圾RJ拍

X2 可能等到S2 先出貨

係真暫事咁多集Mando都無令我失望，反而覺得睇完45分鐘貨仔有啲攰

好過買HT先
又貴又等得耐
S2完左都未派貨

leia既死法

條仆街歪嘴架。 有冇留意到呀

都歪得好明顯下
不過有啲人習慣咗戚起一邊嘴角
可以係不自覺嘅表情嚟

棄裝

人起差啲搞到滅族都不割

this is the way

愛是盲目原來係咁解

經歷完香港呢幾個月
真係一個都不能少

純粹係公平啲咁分析
我直男唔搞gay

邊度買而家仲有冇

睇頭盔款，似真係佢

但係明明以前都會除頭盔嫁喎

Good Anakin Good
Dew it

我見過有人打第二季再見

唔暫時cancel邊有錢買hottoys

你似財困多啲啵ching

其實I have spoken中文係乜

我咪講撚左囉

我無補充

可能類似共濟會咁 有權有勢 但唔多表露身份 一般人只當都市傳說

即係邊件？有冇圖？

我呢d窮L黎

拎黎玩就唔買hottoys la
買完都係擺pose之後入櫃
shf果d你會得閒就撚吓佢

真心正？而家睇緊巫師

真正 岩曬Star wars fans

作為兩邊fans，我覺得好過Witcher少少，呢兩套今季都值得睇

The way, it is.

忍唔住一日睇晒8集
好撚柒正呀屌

一日睇曬好撚攰嫁喎

。。。勁

佢都係一集30幾分鐘
好過一日追曬一季netflix daredevil

witcher仲未得閒睇

40分鐘鬆啲，但係專心睇都幾多野發生。都幾攰

停唔撚到
琴晚睇到兩點幾

【星戰宇宙相關】欺人太甚！推特網友憤而揭開毆打尤達寶寶的兇手真面目！

呢係star war fans岩唔岩睇?

唔算好睇

如果完全冇睇過star wars 未必有共鳴

舊傳fans 應該J出血同埋baby yoda吸引到好多新fans

咩叫shared narrative

呢度大概指合作/共事嘅時間

I see thx

你唔好話俾我聽呢盒炒起左呀

想問把darksaber 有咩歷史 淨係睇完電影9集加RO 想追埋其他外傳應該點追去 btw 點解你地可以認得曬d trooper好勁

開頭兩個係scout trooper

第一個Mandalorian Jedi Tarre Vizla發明左呢把暗光劍，佢死左之後House Vizla既人偷偷地入左Jedi Temple偷左呢把劍。

然係用呢把劍將所有反對佢地族既敵人都打低曬。之後將成個Mandalore統一左。

House Vizla之後變成Death Watch。係Clone Wars時期，佢地既大佬單挑輸左比Maul，結果Maul就成為左Mandalorian既大佬，同時係呢把黑劍既持有人。

Maul比Pals打低多次，就放左把劍係Dathormir。係Rebels時期，Maul想搵復仇既方法，所以叫左Ezra去Dathormir用佢地Nightsister既Magik，去交換記憶。

Maul知道左Obi係Tatooine就走左，Nightsister上左，黎救Ezra既Sabine同Kanan身。混亂打完交之後，Sabine就執左佢返去，之後比左Kanan保管。

經過Fin Rau同Kanan鼓勵，Sabine正式用黑劍想去團結Mandalore去反抗帝國。但係因為佢地個傳統
要單挑贏上一個擁有者，先有認可性。所以佢就用黑劍，打贏左帝國駐Mandalore既話事人（Madalore既反骨仔)。

最後Sabine覺得呢個重任佢自己擔當唔到，就傳左把劍比Bo-Katan。（好似係Obi條女既妹）

之後就唔知The Great Pruge of Mandalore，把黑劍就去左Moff Gideon。

利申：印象中係咁上下，可能會記錯。

係外傳?

睇曬正傳1-9先啦重大事件都係電影
之後就係動畫，大既有Clone Wars，係ep2同3中間。之後有Rebels，係ep3同4中間，而家有Resistance好似係6同7中間？

Clone Wars有啲長有6個season，黎緊會出第七個
Rebels就4個season
Resistance而家S1，但係好垃圾。我自己都無追

可以睇左rebels先，clone wars都好重要。都有啲重要事件既，而且多左世界觀既side cut。

最後漫畫、書同game以前就係啲無聊支線故事黎。而家好似愈黎愈多野要用呢個channel去兜

正傳Canon黎。

Old Republic 歷史：Rebels S4講
Death Watch > Maul： Clone War
Maul > Sabine：Rebels S3
Sabine > Bo-Katan：Rebels S4
Bo-Katan > ?? > Gideon : The Mandalorian

唔該曬

咁ge話一定訂

其實 the client 係咪個d好似高達里面舊自護殘黨, first order 就係新自護咁

一次過睇哂8集, 都幾正, 點解咁少人討論.....

baby yoda成個ig 都係

點解baby yoda可以咁可愛

唔係太鍾意第6集硬係個節奏怪怪地.....最後個集IG-11

有冇ching同我一樣唔鍾意佢將白兵射唔凖呢樣嘢擺上枱面

其實唔係第一次

Finn條撚樣又好準

因為係個頭盔design問題

因為係traitor

應該係, 除左頭盔準好多

岩岩一日内睇哂8集 正撚到 本身自己都叫得上starwar迷 而且好鐘意電影入面個個賞金獵人

唔記得左第2定第3集 成隊Mandalorian 飛出來幫拖正撚到痴線, 同iron man 3最尾全部mk飛出來個下一樣feel (我懷疑其實真係參考iron man 3 因為Mandalorian 個編劇係Jon Favreau 佢係iron man既導演)

不過Mandalorian有個位唔係幾鐘意就係佢除左個頭盔 無左個種神秘感 同kylo ren除左頭盔個種feel一樣 其實我覺得唔需要有除頭盔依個情節

坐等season2

好多香港人連星戰講乜都唔知
好似我身邊啲friend咁
你同佢講星戰，佢同你講愛回家
完全溝通唔到

大撚把港豬淨係識睇蝗語劇 tbb 泡劇

netflix已經算小眾，10個有1個咁啦
disney啲人會覺得你冇撚野呀幾歲呀…

佢唔係復出左咩？

聼講disney+來緊會播clone war season 7，會唔會講返多d支darksaber既野呢？

上星期入 ，ins point $115

自己反而好鐘意佢俾DROID除頭盔 救埋佢
同佢個身世連起嚟就好完整